有冇人名校撚好中意係人地面前提自己學校？

上次串到D親戚冇哂面

經常